傻散先會加倉

傻散尋日以為自己加倉撈底，點知一底仲有一底

今日差唔多全倉綠wo
但尋日係唔敢撈
睇多陣就真係準備撈la

點會夠沉日跌得勁
沉晚tsla 620
依家過700